個個剩係識吹奏MT JIN , 勁過佢嘅農夫就無人理

返去耕田啦

唔識嘢

農夫搞gag就得

點解一定要做假膠

數白欖

講rap,陳冠希先係殿堂級

最緊要扯旗，扯旗當賣旗

譚伯屌打呢條友仔

識歌

唔明你想講咩

我登農夫唔抵姐

農夫有冇freestyle

無可否認mj jin 即興好勁
但農夫嘅歌正好多

所以好正

偉大航道

sick song

佢唔係rap 既表表姐

洗乜舉手